Figure-riseBust[フィギュアライズバスト]係咪無乜人買？

出極都係得隻大波文奈最好賣

pish